hkexpress高章玩鳩我

本身book 6月12號去大阪
早幾日15號先收到通知話取消航班
由原先14:00改我去15:15班機

全日五班機，3班係14:00之前得一班係14:00之後
因為個改動係within兩個鐘內改動
所以唔會有得免費改

如果我想改就加錢
我就係大半年前mega sale買，計返先300$一個人單程去
根本無論改咩時間都一定要加錢

我已book哂車出京都
即係局蝕

屌你老母hkexpress

我都係上個月買左下星期去日本
買撚曬無啦啦話改時間
改埋d垃圾時間

買優惠機票唔好買咁遠時間
想問佢係電話通知你定email通知你？

我聽日去前日先買飛

之前第一次搭就改
有得簡真係唔好買

上次去日本改時間之餘仲即場delay左4粒鐘
預佢會遲所以第一日都唔會plan行程

試過改早我去程 改遲我回程

食得咸魚抵得渴

叫保險賠啦，lcc真係要買保險

出京都唔洗買定呀
即買都得啦

利申:下星期去日本宜家咩都未book

你買其他航空都有機會改時間
又唔係去D 山卡拉地方
你自己老早BOOK定車真係

無知一問：點解過京都要book車？

過京都book車?

大阪去京都 早成個幾月book車 有咩車好book

航班改時間/取消 是廉航的正常合理情況
冇乜好怨

咪係坐JR都得啦

7/6 香港去成田來回都改能左

去提早20分鐘，返早左1 小時

因對我冇乜影響所以冇吊9佢

我都係 去果程早左十幾個鐘

呢頭屌完轉個頭幾10蚊機票又仆去買

搭得飛機就預左有機會改時間
而且唔需要咁早book車下化
出發前一星期都唔遲啦

Book咩車咁巴閉

試過回程由6點幾改成2點幾
少半日玩

家陣富豪去旅行？
又要book平機票仲要懶係大爺咁款京都要book車？
死毒撚麻撚煩

點通知架

廉航係咁架啦..

又要屌又要買...

聽日去日本由5點機改咗做11點機 賺咗半日嚟玩

試過打去屌佢，結果轉左早機
有一次就直頭早一日上機
不過屌完要等一兩日佢會有個阿頭覆你

打多幾次去搵唔同人講
有時佢忙起上黎會問都唔問直接幫你改

可以上Hkexpress睇下好多苦主

book車由KIX去京都 閒閒地都要成千銀 貴過張機票幾倍

我試過改遲5分鐘起飛

啱啱收到email去東京改早咗10分鐘

試過改早5分鐘起飛但遲左15分鐘落

之前搶到平飛$68十二月尾去本身應該聖誕節下午返
佢突然改早左四個鐘朝早返
打上去講兩講免費改遲兩日返
變相賺左可以玩埋聖誕
本身Mega sale係無賣之後兩日既飛

人力車掛

洗撚book車咩on9仔

無錢搭傳統航空，但有錢book車

我都係改左時間
由超早機改做晏晝 反而覺得幾好

300 蚊就冇計，買得平機票就咩屎都你食先

就算佢唔改時間
到時都可能delay啦
唔通到時又屌咩

笑撚左

睇唔明，係咪即係佢取消左你班機，你想坐第二班就要補錢？

我買左今個月尾
一樣改遲我一個鐘

我試過買4個月後機票 佢前後email改左我3次時間
但個時間都係差幾個字咁

廉航係咁，鬼叫你買平機票

我去大阪都係咁改時間

洗咩book車姐 大把車坐
過你兩招啦 下次買酒店買免費取消個d

你定啦
實會再改你時間

book咩車咁巴閉

改早左去 晏啲番

我去完返黎喇
你慢慢擔心俾人改啦

kix去京都
搭haruka咪得 要book車

6月2坐hkexpress去濟洲好驚有咩意外發生

我凌晨機改早半個鐘

我想問邊度講多過兩個鐘可以改
我有班回程比佢改早左3個鐘

BOOK 咩車?
仲要改遲少少都唔得?

正常搭飛機DELAY 1-2 個鐘好常見

用咁既價錢買仲呀支呀jor, 佢cs做得差係抵屌，但你食得鹹魚抵得渴

又幾正

其實唔貴 之前book都係3000一個 因為係學生所以平左少少 但係都係因為2個女仔10點落機驚走左架Haruka同到京都冇車先至要book 樓主咁既情況有點多餘

之前有一輪佢改時間改到痴，早機改人晚機
然後原本同一個時間又插返一班新既
俾人屌到開左花
就有個POILCY 出左黎話時間改左X(唔知4個鐘定幾多)個鐘就可以
1. 取消退返錢
2. 免費改任何同一地點既航班(但視乎FULL 左未)
3. 改地點補差價

宜家唔知仲得唔得

啱啱收到通知改早咗我三個鐘
打上去問改唔改得/可唔可以cancel都話唔得
樓上得嘅巴打有冇咩攻略令佢改第二班機比我

大概幾耐前會通知？

我6月頭飛大阪都比人改左，其實佢上個月已經改左時間但佢就出發先短訊通知你，勁仆街

個時去日本

回程即日改早左半個鐘 冇通知
但係到機場check in先知
個時仲要因爲坐錯車遲左少少 差d上唔到機

去程就又係去到機場先知推遲左一個鐘
差d冇車要訓機場

20號飛大阪
未見email 話改時間 希望無事

非常建議即刻上UO網站resend行程表

大阪出京都唔係即場買都得既咩

最奇怪係呢期上親機d文件都係過晒鐘先搞掂，即係上晒人都焗住要delay，上年搭冇咁誇張

5月24飛大阪
改遲55分起飛

唔怪得咁高準時率啦

我都係hkexpress 前排改左時間 早左20分鐘起飛

搭HK EXPRESS你就預左佢會改時間

同埋我個人認為係搭飛機前一個星期直到你排隊登機前
都要KEEP住CHECK個航班時間係常識黎
無論咩AIRLINE都係, 只不過HKEXPRESS個發生幾率係90%

人地可能要book架勞斯萊斯/賓利掛...

搭廉航預到d時間咁盡, 根本自己攞黎

搭過幾次都冇改過時間，90%？

你咪果10%
得未?

鳩噏就算數吧啦

收到sms 去東京同福崗都早左10mins

上個月又係搭2點幾機，比Hkexpress 改遲1個鐘。
但最後程機早estimate flight time 1個鐘到KIX

有運的，delay左都唔係遲好多

不過遲1個鐘有咩好屌，同Haruka 分分鐘快過你租車上京都

樓主柒到上左天台？ 唔應人既 book咩車去京咁勁？

點解成個post可以清一色屌樓主而唔係airline
上網買完張機票 confirmation email寫幾點就幾點㗎啦
Airline要改 (仲要係九成都會改) 應該要有合理賠償
當然如果免責個頭盔厚撚過689面皮就另計

個個都諗住覺得冇問題 airline就變本加厲 最後又係自己受返

改一個鐘會有乜賠償呀，其他airline都唔會有啦，除非買頭等或商務，買左保險都唔會賠呀

咁講的你叫埋機管局賠埋，就算你上左班機都唔一定準時，香港機場多機到jam 係跑道前係好常見的事

同埋delay 1-2個鐘真係好常見

LC係咁嫁啦
又唔見我搭咁耐biz class有依個問題？

最撚叻都係你

上面有巴打話hkexpress九成都會改
咁我諗都有唔少會係改動好大(?)

笑撚死 90% 有無數據睇下

可能就係遇到呢個post某巴打成功改到聖誕節假期尾果日番既case, 索性遲d通知佢照賣多d飛, 等你改飛都得番豬頭骨時間

我5月1 去關西都改遲左
8號返 又改遲左

我都係喎屌

Hkexpress delay 是常識

Delay 3 小時

7點到大阪 變成 10點

我都係呢日去.同你情況一樣
係冇book車姐

你個建議如果行得通
廉航會摺撚晒
FSC日本econ一萬銀一張